[蒙古metal] the hu

Yuve yuve yu！

非專業
但有無metal友可以介紹下
呢首應該係叫hard rock？？？

好似hard core似啲

呼麥 + 重金屬

Wolf Totem

folk rock